驅魔警察嘅王美華係真女神。。

剛剛睇翻套英叔嘅片《驅魔警察》，個侄女真係好靚。。完全係我嘅type

好靚

而家香港仲有冇呢挺

女神

寶媽？樓主真識食！

原來係曾志偉前妻😮

好似只係同名，兩個人嚟

係wo😮

有d似袁灃林

[img]
[/img]

1956 年 1 月 29 日（60 歲）
抱孫未

正想講

唔係同一個人

同名咋 唔係寶媽